А я за жизнь!
За нашу с вами жизнь,
Что Господом
Дарована однажды…

И в смуты час
Он шепчет мне: «Держись!»
Заботится, как мать
О чаде каждом…

Добра не отыскать
В жестоком зле…
Войной не победить
Души тревогу…

А я за мир!!!
За мир на всей земле!
За дружбу, за любовь,
За веру в Бога…
